有冇人上過goalinn.com買足球野

個網好大，唔知真貨定假

chung 點睇?

見無人覆你
雖然我都唔識 幫你推下啦

真野、但出貨好慢
等成個月

見佢好多殘體字

想知 幫推

想平運費就起碼要等半個月

平運費都要百幾蚊?

真野 買過 1-2weeks收到

用邊種運費